如果拍一套關於7警係監獄既紀錄片叫咩名好？

七宗罪 - 傷人傷人傷人傷人傷人傷人傷人

無做錯！

就是柒

七人七宗七宗罪

七個警吔七碌棍

警獄風雲

七禽七縱七傷拳

柒•竟........

七傷人

監獄公主

學警踎監

七警風雲

七警與狗

七柒事變

愛回家

警柒

學警出監

七傷拳

七朵菊花的獄長

監。警之初次入冊

寵物情緣 之 情繫監獄

兩年